有冇兩位想22號去海洋公園。。。。。。。。。。。。。。。。

40蚊/一張咋 買多左兩張

巴打ok?一齊入去食漢堡包

淨係帶人入場咋 入左去就會分開玩

Pmed

有意要兩張 想同朋友一齊去

但係咪要同樓主夾時間一齊入

羊羊 有意

車頭唔係話去咩？ 佢唔去既話
我一個人跟機可唔可以

咩

我想去睇熊貓

係呀

可以呀 你同hikx黎

羊羊我有意收

好驚見到禿頭大叔跟我尾

有喎 但我得一個人

最衰果日唔得閒。。

有人去啦 謝謝大家支持

地中海

賣左未

失戀 仲想一條友去hea下都無機會